點解藍染唔出卍解

五等分的藍染
1. 五番隊副隊長
2.五番隊隊長
3.虛圈之王
4.崩玉支配者
5.超越者（蝴蝶ver)

因為冇 又或者卍解咗會波及其他人
又又或者會傷害到自己之類

嗰始解已經咁屈 9保作唔到再勁啲嘅卍解

你幾時產生咗佢冇用卍解嘅幻覺？

可能係可以干涉次元/平行世界

我都想佢有

希望動畫會改到有

原本也不想使用這招⋯

比人綁撚住既情況下佢都影響到全能全知既友哈
比佢卍解既話 零番隊都未必捉到佢

擺明作者唔寫畫
本身就咁屈
開埋卍解我驚佢會秒左友哈